[I/A]Dragalia lost ～失落的龍絆～ event唔洗課都打得完(49)

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
最新活動：

10 月 17 日（三）14 : 00 起舉辦活動「充滿糖果的萬聖節派對之夜,本活動可挑戰闇屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

五星光槍
四星光補
三星光太刀
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽：
可以參考以下連結：
(轉載自巴哈龍絆板)
五星既一龍一角就基本
龍黎講不死鳥幾乎係必須，人物就岩手勢既五星就得

評價網:

FAQ：
同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

唔夠錢點算？
打錢副本
點解開場等咁耐?
排隊比人入場

點解武器除哂佢話我裝緊?
戰友嗰到裝緊

武器升邊個?
升同屬嗰邊, 招技on9都係同屬, 因為同屬1.5x攻

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

首抽推薦
莉莉、光奶、光斧

火刀女

水槍

風弓

暗弓

Useful link
Wiki:

聽唔到歌點算好??
耳筒play
apple watch play
airpod play

好難90秒內死
隻光斧太多血
點算

辣殺標題

POST名竟然唔係木法BB世界第一

BTW 冇爆體有解日任既情況下
而家25萬鳥
140萬進度良好

唔用光斧

錢有咩用

除佢衫

因為我冇

今次個活動練隻三星愛德華都綽綽有餘

點解咁快

屌爆我啦

因為木法BB世界第一

點撚樣啊 入唔到人場既 賠石啦

lm
個po會唔會太快

60萬了 極速衝阿!

60....

20742259387
80lv垃圾光補求fd子

拿呢d先係大神

有無tg群

肝帝

無呀課長

係咪太多人屌唔夠毛 今次活動索性比你地慢慢單機刷？

唔會有

唔好咁癲啦

唔係
週期性活動
可参考GBF

肝......放棄活動了

我過唔到兩分鐘

性活動

100石都回體=真課長

光龍嬌喘一聲倒在木法嘅懷裡

100石唔回啦

肝帝唔怕咁快打完
之後冇野做咩

錢 料多多都打唔完

因為有tg
個post就會死

抽左光龍未

...
無光角打好慢..

全隊都用+50%獎勵, 會唔會變成加200%
定都係好似EX技咁+50% , 冇追SOR FOR 冇追 POST

需要咩

會疊加 試一下就知

咁今次屌佢唔夠體先

d毛唔知點用

入高級

打餅乾

係咪error

係咁error..

我無事

冇人開場

巴哈開始吹木法風

呢邊我地幾日前已經話升定木法硬爆活動架啦

其實點解要開場

個個拎哂d體黎打/掛惡夢

無人打朱比特
屌，活動開前打左60個細鱗，點知竟然連五環都唔夠開

咩活動都用木法硬爆

冇人打帝國

唔好用活動武入去

用餅換囉

乜柒都冇人打 消毛消得好辛苦

隊員拎都唔得？

今次隻四星光補值唔值得升？
我見幾靚

我想問甜點符 裝兩個角色 惡P 加成會唔會stack

係囡囡都升既價值

有5星唔想升

o00o 我這次也抽到風法版上評價超高我已經在準備他的裝備了~~~
25 分前

好撚鍾意光槍
淫撚到
但係抽唔到
但隻光補

唔撚得呀 知唔知咩叫唔係用呀

yes

其實幾得意
半補半輸出
可能殺出血路

好撚惡

巴哈好後知後覺
之前有個post問人用咩光龍好
啲一係話30%龍
連彩虹小馬都有
但無人推新光龍

抽唔到就係雞 ok?

Thanks !

再嘈 去公子連結到搞事

唔係講笑
某某香港人group(from 巴哈)
岩岩都仲見到有人話想抽30%光龍only

呢到先係清泉

台仔=笑話

清晒體毛 大家明天見

光槍都唔係幾好用黎清怪 有冇人有同感

法國呢到好似得你同我冇風法

我都無
得隻nigga

唉屌依家好後悔

打丁用

終於

gay巴話2分鐘=解日任

已經唔係水活動
都搞成咁
你話木法點會唔係top

但我地post頭首抽推薦都係冇佢

點解我打唔贏兩分鐘
建要幾lv

想玩j仔

萬聖節10月31號
個活動去到26
到時會唔會又黎多個新pool
已經中左伏無晒彈藥

真，佢啲技能太on9，唔將啲怪拉埋一堆根本冇可能限時內過到，勁撚難打

25試下
25都打唔到你可以放棄

唔同意, 切菜咁, 好爽快

等超得超木法

巴合成班一係放流料，一係跟機，識玩乜

之前火活動啲人都拎出黎用
今次算得啲咩

應該唔會再出萬聖節既新pool啦
最多有d活動關 我估

因為咁樣出新pool實比人屌爆

唔洗諗
一定會

咁我咪好柒

先半日已經一堆人解完 cheap過日任

七十幾抽終於中閪琪
無乜資源應該升天音定光補定愛德華好?

試都唔試 一味玩死一套

一開波暗弓 大量台仔已經比人跣到仆哂街

感受到營運滿滿既惡意
出個廢pool吸晒啲錢先出真萬聖pool
一陣有真新角色唔係換衫

我以為已經所有人都解完

出水活動 到時木法auto 1分鐘

暗法.jpg

痴撚線。。。

又話瞓

有無人記得初始龍/護符欄位係幾多
我買左個擴充包好似無擴充到

呢個pool抵唔抵抽 抽完頭30抽就儲到而家

wave打唔到第5
究極又打唔到
點玩

不過好彩裝左活動卡，打到4 wave都有4000幾p都算係咁

新光龍＋琉卡都過到2分鐘

睇標題

重點係90秒內 好似係

新光龍機關槍咁 行血噴奶咁噴出黎

好正常
我有呢個陣容都做到

總結 光斧都係無用

留返下次算

把斧頭4星3階突爆??

佢D技打單體王好用
但係清怪真心差

成team 兩隻80lv先萬1戰
好似都唔係太高配備姐??

槍攻擊模式係為打王 無計

光斧表示 19LV設 4星30%龍 最快97秒
你就無用

太刀清怪
打王用槍

明白了，四星光龍？

97秒 追到木法wor

協親都彈

光斧本人

光斧係好女仔

我無5星光斧光補
對非洲人高配備而且唔係無傷只係屈力水同光補奶量

個建築傷害全屬通用,網上一般20LV+用晒本身D主力(2500戰以上果斑)上去用好友火奶就過到,火屬都唔洗升

點解會火屬
btw 光建築有bug
如果fix 完我應該更快

無換過活動武都彈高級

木法大佬們 有木法冇5*木龍有冇所謂

打依次活動用木法配4*光龍會否on9 ?

利申：首抽木法 但雪到依家

非同屬龍就係on9

光槍今次都幾失色 活動最高難度都已經冇協力冇得做大腿

解2分鐘又都唔見得比光刀光斧特別有優勢 最慘仲要俾風法踩埋場

活動過後冇埋個光屬主場呢隻野仲點見人呀

究極打到
wave5打唔到

反省下啦天音

唔係光槍廢 係營運戇鳩整啲咁簡單既活動

愛德假3星嚟

首抽雪到而家 我都冇咩好講

要來j
唔需要 見人

有冇巴打連房都入唔到
係撚咁彈

愛德勁咩?升唔升好?

打錯~係光屬都唔洗升,不過依家建築有bug用光屬冇咩特別優勢係真,用20~30環光角不如上40環其他屬打手好D?

我又唔覺得失色啵
好似上個pool咁 唔通個pool係莉莉
條火龍用莉莉就特別勁? 結果咪又係送個隻水刀輕鬆過
而且暗屬關 如果光刀光斧都打唔贏 不如都係雪藏算啦

有人話BOSS係魔法生物,上水刀會唔會環保D?

26號抖2日 28號出真萬聖限囡囡

.GUN

冇光槍光斧應唔應該升愛徳？

同埋想問其實佢有咩勁

過到活動就唔洗理佢

你唔用光都得

根本休閒活動

唔洗
你呢兩隻已經夠過兩分有突

打少啲飛機 人地話冇

就係過唔到究極

sor 眼殘睇錯

差1秒 全程光斧
你班人再迫害我光斧

你最高戰隊加活動建築上20lvl至少，實屌住過

升到30LV建築咩都過啦,唔洗專登升光屬

依個pool新個隻四星光龍
Dps仲高過貞德

幾環咩武

喺未有龍化打法前 係要靠莉莉先解到60秒 都叫carry咗好幾日

肥婆可以一野撞死人
唔代表佢唔肥

有無風法兩分稱號隊伍教學

錯
4隻1400攻教官都打到1分鐘

無光斧點2分啊....

46環 4星屬武2突

好啦你

光刀囉

新光槍打唔到?

我都係main 光斧過
仲有十幾秒

我多你一環
你未夠愛

唔通巴打你...

鐘意肥婆

光搶d技其實好拖時間

正
一日打完之後可以話冇活動
養生驚

珍 有時短先好 可以打多幾野

計過數要1400000每日都要打24次 一定日日有野做

上左係教官到

隻game真係一改以往舊有嘅固定諗法，以為5*活動pool角色應該會喺活動入面最佔優，龍其次，護符最後。。。
剩係中隻光槍真係喊出嚟

目標至少打哂啲錢同mana

可唔可以解釋下點解木法咁勁

有邊隻4星光值得升？ 有槍伯 2弓， 活動奶

其實過左兩分鐘係咪餅都唔洗打
個建築會唔會收返

全部都係為打真龍準備

之前仲咁多人逼害光斧

點答

同問 洗唔洗5*木龍

帶人過

四隻都勁就唔係叫大腿帶人過啦

低CD 削防1技

冇咗150%睇下點

因為滿血加攻
滿血加技傷
5星卡
人手完美操作
法師清怪技
2技又係清怪技

光槍都唔會出現

可以幫主城充大頭鬼

唔係逼害係講事實

西爾琪carry咋

突破盲腸

升D咩好先,完全打唔到WAVE?

態度正確

wave1:普攻清
wave2:右邊2技 左邊1技
wave3:怪出黎之前跑去中間 放4*3階木屬武器技
wave4:出技清 入王前最好儲到技
wave5:

除非有兩招技, 唔係就等佢出左手再清
得閒破下小怪防
盡量扔技落隻王到 最好就扔埋落小怪到
break之前留1+2技 一break就1技2技咁放落去
完

極速衝城lv

今日打住24萬先 聽日打多少少

都有幾%既 光屬

不過管家咁型棍俾得3星太可惜

光斧光槍一樣勁
加隻5星光龍就perfect

暗弓

同你個名一樣 bye

迫害光斧既同時
光槍都比人拉埋落水

60 抽 得一隻4星光龍

做咩我打幾場都唔出一次EX嫁,係唔係有人逼害緊我

太閃，睇唔清
幫唔到你

光槍打若本好爽

暗弓+1

坐底3場一定有一次

你已中大獎

終於有人識嘢
光槍勁到痴線
唔好唔記得個活動仲會有part2
到時隨時又要挑戰1min

吹姐 都冇分上下part

你就想

我係wo

cygame ho ball

當你冇, 咁活動之後光槍打boss一樣好撚勁

1分鐘又迫害光斧

都係唔明個架式
即係我第一次打中人加攻,第二次打中人回血?
但有時我出極打中人佢都顯示加攻唔回血
仲有戰友技一齊用又點計

啱啱先返到屋企
打活動有冇咩要注意
利申已經升左光刀1000攻

每招打大boss都超痛

想知新手包張切中五星會唔會重覆

Bam左先
戰友同人係分開

你已經趕唔切了

配隻4星龍就爆機

必

2券抽解決問題

光斧由頭到尾都冇變過
係多左間死人屋
點解會勁咗
啲光斧user真係

完~下次請早

歐洲人

有光槍有風法既就吹風法
有光槍冇風法既就吹光槍
有風法冇光槍既就踩光槍
有光斧冇光槍既就話被逼害

光斧lover不願面對

我咪都冇呢

唔知克菈兒會唔會出五星石抽角，我幾鐘意佢

用返你最勁隊，加活動建築20lvl上

唔洗升光都過晒

浪費資源

你放完1技又命中嘅話, 就會隨機發動架式2 or 3(指下一次1技)
發動咗3嘅話又再放一次1技, 就會重置

btw 我都覺得好似有bug, 成日出大南瓜補血, 一野補4百幾

你咩都冇咪同我一樣係到吹水囉！

升左了

聖誕節你小心d

點解我有新4星光龍加新光槍45LV24特 , 13LV城完都完唔到

有光槍有光斧有風法嘅我覺得
光槍 > 風法 > 光斧

講真 1分鐘光槍過到咩 暫時最快睇到都係樓上光斧90秒內條片

想男豬個妹新年出黎份母豬

利維坦>ALL

珍

西爾琪 > 利維坦

成個活動最重要係個建築，加150%乜都死

有新光龍可以入隊

活動換把槍係唔係可以上到五星

光槍句對白i will suck your

西爾斯係光版利維坦

唔得

stop ff

me
有風法=吹風法

唔得
武器冇得升星的
不過把嘢好勁
比4星3階或者5星2階只係差少少

西爾琪係人型

究竟係點諗到

係人馬

其實唔係人馬
得2隻腳
係張圖畫得衰

西爾琪勁係邊？

今朝班海豹咁快落哂水
點解唔一齊討論傾下計

咁符用換返黎嗰張5星?

話明海豹
仲唔走比你扑咩

係，加分換野

140萬3日實得

光斧9斬都贏EX

成隊都用

逆襲已經no one cares

我記佢真龍化係人馬

活動建築個150% 咩屬都食到架 ？
我岩岩先開始打活動

.gun

會就唔叫海豹

冇打手

焗升光短 得鬼940攻

好彩就30秒完

咪就係話張圖畫得衰

唔係呢張呀

英雄之證升莉莉一技3lv好定比第隻開5環好?

咁你搵來望下

3LV技

光槍唔岩拎黎清大量怪，個普攻箱圍太細
但拎黎打boss就好勁

人馬仲好玩啦

屌人馬閪

整係隻腳已經夠我玩幾晚

3日搞掂個event

多謝提醒

闇屬嘅

佢本來都好似係暗屬 未變裝前

咪西爾斯囉

升得勁慢 光槍得700攻

唔該巴打

講緊西爾琪呀

屌你再十抽
出左隻5星暗龍
隻驚不停玩9我

會唔會換件衫連種族都換埋呀

暗龍up

光屬=親生仔
暗屬=殺父仇人

暗龍 暗弓 都比人藐視 踩到變地底泥
打場超光帝 入暗弓=打少半個咁濟

好閪貴
又唔想升光刀
唔捨得禁落去
利申 仲未贏到wave5

風先係親生仔

升左建築先 建築咩屬都食到

聖誕節我就笑到最後！

有冇人解釋下點解會暗龍Up
隻龍有咩用呀
好撚嬲

面具暗法表示不滿

自從光斧被迫害
風開始抬頭了

幾時逼害風法

nerf之後

升到二十了
都係rj
我個野係咪壞咗

咁既勢頭底下
下次實會有隻勁既暗角出現

不過唔知你抽唔抽到

痴線我個fd sd左張圖黎比我睇
佢玩到一百萬戰

佢比我屌過之後

似壞左
我用尊去試都過到

下次event又係零課爆機

木法又唔係公麂
屌都冇得你屌啦

wtf

外掛？

早兩日有巴打9999999戰啦

光帝入暗弓打少半個
入光斧直頭打少個

一定係雞

係愛

光帝見到佢就知嬴左

hehe

44環 未夠愛呀

咁樣都比你入到光斧

屌隻新光龍d攻速

希望大家停止反光斧
為得隻光斧既巴打挽留少許尊嚴

我當年起手本來刷到木法

個時就係睇到巴哈吹奏暗弓

洗左隻木法 搞到而家暗弓光斧陪身邊

救得一個得一個 唔好再睇巴哈

想要光斧呀

我地叫佢新利坦

肥婆不了

挽你老母

NG

叫啲新手 海豹:仲話我覺的德仔勁啲囉
真係笑死我

新暗龍係咪都係咁

貞德係俾光奶用
唔係俾打手用

光斧對你唔好咩而家

冇光斧

重點係佢地用德仔做打手

有邊隻就可以吹邊隻

如果係既話你叫上面4隻5星暗龍既巴打情何以堪

垃圾黎 送都唔要

貞德同新光龍都叫做有兩個用法
打手/奶

但暗龍 顏值高

花瓶 每隻驚都要有

你地可以笑波菜東 但唔可以笑暗龍
至少佢40%

40%?邊到40呀 睇過？

顏值

我誤會左 對唔住

加埋40% 對唔住
暗龍係垃圾

好撚慘

b害完光斧到暗龍

暗屬咁撚勁既屬
營運你竟然俾得40% 仲要加埋一齊
陰鳩我！！

比得2粒沙升武

我覺得下個po要變成大愛po

唯一一隻五星龍同角
就係光斧同暗龍

3粒

買ac啦

暗弓暗龍rip
btw 四星暗龍突滿都有45%攻既

哇 sor

下次就用佢

深信黑到盡頭便是勁

咁啲五星暗龍典算

我記得上面仲有你講既悲哀事

非洲出世

有暗弓風弓
見到把彩弓跌出黎就知仆街

有利维旦攻擊系統就有救
沒就純俾ai谷能力用

今個活動少左好多合作
特殊同ex都唔比合作
想抱大腿都唔比

走啦你

懷念暗弓＋暗龍仲係神枱既個段日子

曲線曬新光龍

期待下part 2
冇理由萬聖節都未到就完咗個活動

啲人為咗曬真係無所不用其極

想問下用火短可唔可以過到2分鍾任...

有沒人有原版西爾琪
想知普攻一唔一樣

呢個係假Pool黎架! 一定會有pool 2

無體了 100石回體唔同佢痴線

都係dum波 但感覺攻速冇咁快

Cls

叫要返工巴我點樣追你地班痴線佬

我都要 不過放假

咁先好，唔好衝動抽

升建築，用你平時最高戰都過到

光槍我都算
想要隻4星龍 都難

你冇抽到？

想要四星補

睇左光西爾琪sTory
原來西爾琪套服裝係男主角偷偷叫伊兒提米亞造
然後男主角係活動第4話扮傻

跟本唔洗抽
用火短都輕鬆2分鐘

30抽 2張5星卡

真係抽完有種被水既感覺

咪咁痴線
打到80幾萬
兩日比你打爆140萬啦…

當做抽西爾琪

如果佢下個POOL係黑化妹就

放假打左先 返工唔洗煩
有時間打料打錢

早知唔抽

返工去大
課左個月包

下個pool掉返轉
4星人5星龍
玩鳩我地

上次d圖應該只係立繪
現代妺俾主角打敗之前應該會一直鎖

用火短原來輕鬆2分鐘
3600戰
打佢最主要攻速快

轉心打風龍好過

根本就係

唉一早有火短

好彩有尊

Next pool plz

尊都難
一定要短劍，咩屬都得

升安德尊打風龍

2分鐘到 3星唔到 是否正常

粒沙百幾萬PT

正有勁輸出

1日都50萬，3日就掂

不如我升隻火奶
我不死鳥4突

想問點賣武器

隊伍 左下角出售

Cls

好想出到團打真龍

火短升爆加火龍，準備做屬武

火龍差一條 屬武整緊

請教下 火短妹 點樣可以2分鐘打到 謝謝

+1 想知

風法世界第1

基本建築升哂先啦
夠力就唔洗腦都2分到

活動建築要夠高

火短頭幾wave清怪快，入大佬前至少有2分鐘

入到去一開波變龍打得

不過活動建築要少少時間升 遲D先解2分鐘

20lv城 火短夠解

用莉莉解好似仲快過火短

想問埋幾多環幾多攻

又吹莉莉

43要 1600攻
其實你用平時隊主力入去就夠打

thx
不過唔多夠攻

升爆城囉 慢慢黎 唔急

有無隊伍資料睇下。。。我都係用火短 但過唔到2分鐘

其實4個人仔都裝佢張甜點掠賊是咪bouns x4?

抽中光槍打得輕鬆好多，之前得4星光箭 5星水劍 4星水刀，完全打唔到

有無隊伍資料睇下。。。

你最大力嗰4個放入去

得左,用LILY
其實唔難但一定要高攻

係

呢次隻boss無乜遠攻技，企係度射爆佢都得

50抽起碼出十五隻愛德華
屌你老母連張活動卡都無

希望下個星期有光角送

50lv新光龍同70lv貞德用邊隻好？

睇巴哈d歐洲人多撚到

100lv

張卡好似無限換，我依家有6張都仲可以繼續換

課左6000先抽到隻野

好過我 得2隻愛德

良心驚

恭喜曬

其實應該唔洗，我唔知幾時抽到左，但以為未有

6000個時係第二隻

見到點解會出3000😩

6000一隻五星都冇 仲有1500石

6000蚊 唔係6000石

暫時我平均40抽一定有1次

我好似你咁 我聽日就去絕食

齊人

今次活動同光槍絕對值得

光槍招一技有咩用 個說明睇唔明

花瓶

垃圾留名

今次無得等人carry

本身想負評但見你課咁多 放過你

無光角, 只打得入高級
有排儲餅乾了

等下次聖誕再戰了

屌 第一次課 100抽得1條4*光龍 又抽唔到5*木龍玩木法
無哂心機玩

仲有30萬

要指定角+龍
買account好過了

無4星無5星卡 打到嘔都唔會夠pt

同屬角龍唔係冇 但對光槍有愛

開左局就睇命水
活動個堆0.5%
其他得0.1%

你都頂唔順過左呢邊玩 FLO仲未有消息..

一路hea玩緊龍絆
點知FLO唔更新
龍絆愈玩愈多

呢隻咁既垃圾遊戲仲難抽過FGO 世間罕有

係 佢更新左個方向有心機玩
不過我無刷首抽就開左 為左趕教官

我覺得FGO仲難抽 依到D5星就快多過FGO果邊

淘寶MA

有乜可能 福袋都過而家SSR數

0課玩家 同我連埋龍 禮裝

我玩左咁耐得呢堆人 無乜五星角
睇人同龍 邊4隻可以主力投放資源去升 ？

木法
4星火補+不死鳥

淨係計人 龍禮計黎哂氣

岩岩先出,點比

好尷尬 木法得條廢龍
有不死鳥又無火補
得莉莉叫整齊啲

開game 到依家
光斧貞德加火雙刀
我諗差唔多廿個十抽
冇次中五星人物冇龍
四星連活動新人物都唔出隻俾我
好似仲生存緊係第一次活動前既世界

我剩係知懶貓龍絆抽到fgo抽唔到
Fgo仲要一pack5x抽

諗起懶貓對住個鏡頭哭喪
仆你個街原來抽得個10Pack就可以開始哭喪有人捐錢

夠用啦

偷左我AC

差唔多同我一鳩樣

你打咩 升咁快可以

取暖

得光槍無龍 唔夠時間打wave 最後隻王

係咪以後D活動都要農咁閪耐
唔想成日對住個Mon

其實可以唔農
又或者可以唔對住個MON農

打住4WAVE先

用清怪職清怪
打BOSS用槍

光斧打怪,槍打boss?

YES.斧太刀普攻/法師出技

岩先又課左10抽。。。唉 唔再課了 博單抽算

仲枉我活動前留左廿萬mana準備一野升爆光槍

高級入去企係度等完場

用AUTO打,最後一關PASS

只升左2隻法
普攻一隻一隻卒咁打
EX BOSS打得一半完場

自助餐
我目標係60000分拎埋張卡,
50, 75, 100南瓜拎卡
50換齊2把武4突
同埋升完個建就收工

你算係咁，我留左mana , 光珠，槍建築升到10 幾level ，最後大爆死

用水刀打啦

法出技清架嘛點會一隻一隻打...

AUTO都農,要清3條體一日

有無咁賤

D怪好散, 又唔走埋黎

風法冇5星風龍用
係咪練主角條4*風龍都夠做

岩岩開服頂唔順狂升LV爆體打成長我都掛機
有其他巴打教我咁做

唔會掛有木法都打1半

依家我有3000攻風法但得加30%血既4星龍
但我都有光槍加貞德/西爾琪

請問應該升風法定光槍打惡夢？
我次次都係boss到死
同埋應該用咩龍
plz

20秒都, 3隻NPC死晒

應該係我

我打埋超帝200個章

主控木法吧
其他有冇光屬

無光屬
木法用緊3星屬杖 0突
真新手

新手慢慢玩啦
活動係比老手玩

今日單抽落黎個下變彩 活動卡 又肝少啲了

建築幾LV?

棄game 有無人要個account

要就留低telegram

兩邊都差唔多
好難揀

但既然抽到光槍我覺得你應該用光槍加西爾祈挑戰下

木法招減防技 係咪招 要保護我的朋友？

10

抽爛哂?

公廁+利維坦都棄

淘寶買個帳起手仲好過佢
黑到

禁禁下訓撚著左

用石爆到上20先啦
另一個感覺黎

一切都完

痴線佬

課左幾多

有冇話幾多分推薦比新手 係易達到又必需既
利申新手

係咪20就夠?我見之後仲有得升

我平時得7000分一場
點樣升高D分

食左120粒石

痴線到咁.gun

4張活動卡

一定盡量升到滿
但因為20好易升 所以升左先

我4張分動得7000分

岩岩睇返,原來抽既4星龍輝係冇+分

skip wave5?

30抽 我有二張抽5星 其他咩都無
突爆一張活動卡 一張無突
前後175%加成

冇SKIP

要90秒內,一隊光屬
前者我都做唔到
一係打得夠快,但死得慢
一係打得唔夠快,死得快

有光斧唔使SKIP都OK

幾多石淨先

人地都送
何必迫害

痴撚線
怪物黎架？

去啦精靈球

新洗腦歌

打完總結...

光斧真係好女仔!!!

舔陰世界第一

巴打唔駛返工返學？通頂打？

起身就有人衝完活動
.gun

大半日就140萬

升滿係幾多?如果有排我就繼續刷高級

有冇升爆建築

21LV建築

返夜 放假

30

隻眼開始痛未

有冇人貼下90秒隊
睇下點樣死

差唔多時候訓
訓醒返工

今次活動其實係咪SOLO就搞店曬?

尋晚光斧條片都90秒內?

每RD幾多分左右?

1萬

係無得唔SOLO
要打分, 無得協力

出個活動無得協力
叫D課長點曬角

140場 同我地7千要200場差60場 果度600體

我指AUTO 4WAVE 流
次次都掛到2分鐘幾鐘先死到

10月27-31號會出咩活動呢?
萬聖節活動 下半部?
將一個POOL/活動拆開 上, 下半部! (白貓手法)

我覺得老任應該係因為羽毛制度問題所以先唔出協力住
純9估

就係為左果1粒星沙

練1隻光槍搞店啦?定最好練埋4星光補同3星光刀?

this is cygames
等睇27-31號出團體戰RAID BOSS
超巨大南瓜BOSS
16人戰

可以唔用補
係呢個活動入面冇咩作用
就算你廢,都可以用好友隻補

一人一把光槍光杖
斷線斷到2046

ok~

唔係呀
係gbF嘅做法黎稷
一次單人
一次多人活動

打下打下 上左百萬

集所有之大成 估唔到

唔怪得成日有人話咩1萬分9千分
屌佢根本就唔係100%
抽到5星活動技卡又冇講

照慣例單人係咪都係輕鬆活動?

算唔算有進步

其實巴打你打機係唔係咩都問左先
唔識自己試下

冇禮裝逼住課左30日體毛

唔算
因為係冇變過 只係照抄

有升水太刀既都拎入去用啦
魔法生物

隻王一野秒

輕鬆2分

唔係咁呀........

所以我都係每場5800分 WAVE4

wave 4
2張卡 5000幾分?
活動換個張卡換夠4張應該上到6000-7000

4張活動卡 應該都有8千幾
我都係得1張5*活動技卡

你殺王就係
WAVE4直接自殺5800差唔多

我完場2XXX
4個人都有用換個張5星卡
100%
變5XXX

打埋wave5 每場固定7560分

4張活動卡 100%
如果有4張5星 400%就萬幾分一場

400%?

200%呀嘛
但要滿突
唔突都係25%一張

突滿就50%一張

世界級痴線佬

程巴而家幾分

係wo 唔記得要突 咁200%都好極限了

課長+200%
平民+100%

4張課金5星突爆就有400%

風起了
開始吹緊 光斧>光槍

光斧世界第一

邊張突爆有100% ?

仲未贏到

邊吹邊B害

收返晒我講GE野
wiki 又真係寫100% sorry

抽嗰兩張5星都有

唔洗驚
我都係
利申啱啱開始打

光斧世紀第一好女仔☝🏻

十抽必中禮裝終於有用
好似係

都係果句，d籃好重要，唔打埋boss出少好多籃，除非你唔點打算換曬d野

必中技卡但出張唔係活動卡既比你
我就係好例子,出火短技卡

我中5星禮裝呀
不過唔係萬聖個張

求救呀 wave 2 就收皮
點搞好

糖果屋幾lv

海豹曬命的一萬種方法

wave 2 就收皮
算鳩數啦你

拉打
點都打到WAVE 3-4 ge

我隻法52lv都打到
你都得ge

中活動禮裝

SO MEAN
今朝一個唔小心
wave 1收皮

升水法啊拿

正常0課玩家
4wave 5千幾
5wave7000-7500

講緊既係全光隊 非2分內
4張活動卡（換返黎果張）

所以唔好再問點解人地咁高/低

全光70都有WAVE 5.先死

7000戰

係唔係點都升爆建築好D

不如唔係呢個數唔好撚講啦屌佢老母就係度曬命

星沙難求
新手aim拎一粒

而家煩緊一用風法就冇左全隧光人光龍d分

升爆啦
全職萬聖關特攻(萬聖活動ONLY), 1LV = 5%
光系永久加HP加攻 (完活動都仲會有加成)

新手

you are old seafood

三腳喵巴

2粒都唔難啦
3粒先要140萬

新手 here

我係

咁冇光斧光槍
唔通拎隻光奶黎打咩

天音囉

阿伯

冇呀llm

其他4星光呢

光奶係入面幾好打 至少唔怕俾隻王失驚無神轉圈中左詛咒

佢琴日公告話建築有問題
咁究竟佢光塔同活動屋
係bug定真係疊加唔到架

阿伯就有啦
但打唔到120秒內 甚至打唔死隻王又冇返d分

試過用定好似rj咁

點解唔升
疊lvl升城

你係咪用4張活動卡加成隊光隊,打5WAVE? 可唔可以POST你隊野望下

120抽 一隻風龍兩隻貞德
點玩落去

多謝你 我過左啦
我用風法清左頭4wave
最後轉返光槍打boss

試左好耐 wave 終於三冠到
但2分鐘睇怕冇乜可能
好難玩啊

3000攻風法

過都過唔到
屌

sor 戰力黎

課長

係咪4突5星屬武

係4突5星屬武都應該做唔到

很想要吧

用光短啦 升爆建築就過到

邊個再曬我
我曬返佢

好難玩
.GUN

CY爸爸肯派石未

唉升撚左愛德華
依家間屋17LVL

教官有冇升呀,有就用佢啦

秒升到20

一陣再試下

點樣提升戰力 好難 依家個人20lv得六千戰力

講你都唔明架啦

武器，環，龍好感

喂丫

都升到盡咁濟 環冇料升

Chi sin
頭先返工 落一落樓下果層office搞少少野
成層啲人都係度玩隻game
隱約聽到「最緊要升左間屋先」「打極都打唔過wave 5」之類

課金啦

20lv 一撚定爆毛爆體架啦
清囉屌
未打過機？

新手剩係中五星符係咪應該重抽

淘寶/再刷過

想問下呢隻GAME既碌係冇無敵時間?

無

光斧貞德 裝解放甜
20lv 建築
其餘人裝龍藥
剩分零鐘完成

今個活動100抽大爆死 5wave又過唔到 無心機肝了
依家hea住打 有石即刻單抽 抽到風龍or光槍就繼續玩 抽唔到就hea到下個活動10連卷 如無意外應該棄驚保平安

咁佢整出黎托咩

得海豹有晒圖五秒無敵

我係終極海豹隊長

我覺得有，你見ai雖然蠢但成日都碌到
可能同mh一樣得0.幾秒

刷經關升lv

冇光斧冇光槍冇貞德

我都覺得有好短時間

隻game好撚垃圾

應該係碌既頭0.1秒

碌個下有 碌緊都冇

冇追post唔知有冇old news
如果用木法打wave
揀光補做支援角就可以失誤3次

利申 自己冇光補

你又知下個活動有10連券？

好難避
MH都要裝迴避性能+2先會用碌黎避招

前半段有，後半段冇

唉冇整水刀又冇整光刀
得返10萬蚊
點搞呀

冇架啦係要打打下停低等隻王出完招先再打兩下又停

任課架喎
打錢啦

開頭玩無耐 成日會碌去前面閃招
以為係白貓 變左用臉硬食

光爺配新光龍得唔得

用技能避
點都留一招技術，見佢準備打果陣就開技能
起碼有兩三秒無敵時間
除左紫招外都實用到

整一把破產
想整3星算

個活動有無話必換d咩

龍藥係點樣

紫色好似話跳起既技會迫到
但係暗弓迫唔到

換晒

光打手用新光龍
光補師用偵德?

定係兩隻都用新光龍

就係換唔曬先問

第二日咁快就話換唔晒 換金沙同卡

南瓜槍 街燈 張定野

限定野

Right

光妹d資料
二技被動全部都未有
但個全體補一技SP係光補既一半

光先係親生仔

怪唔得儲咁快
抽到就40環左

有無巴打auto 打wave可以打到第4波?

親生仔
打手都冇仔

冇隻

好難唔得

親生女就有個

咁好簡單 目標定係wave4
打贏wave4 wave5極速自殺
帶4張卡 （5星換返黎果張）
4條光龍 咩都無所謂
我試過有1-2次可以6千零分
平均5700-5800

朱莉葉塔

天音

唔係幾明 光補既一半?

正常老屎忽都應該得

正常人既指標就係呢個
班曬命狗可以唔洗理

我意思打過第4關

女主?
邊度有得用?

用既魔係光補招補技既一半

狂放
最強輔助

依家得數據睇

已經40環左

吊你老母 呢兩日課左成5pack 終於中左啦

係
零課/輕課玩家就盡量唔好追求完美
要完美就要課金 手機game玩法係咁

但光補多個盾同持續回

想玩佢個大奶奶

上次活動就打到1600金停得
今次幾多分停好

bye

成千蚊

1400000

三千呀

唯一一個想覺醒
但唔夠露

下個post title晒命狗死撚開

禁易打唔係唔打哂啊？

差200銀100金章換暴風之譽
打到下年

課長
好撚癲 呢到d巴打咁有錢

電話禁極刀

用5packs金先中都叫曬命？

冇玩
仆極都有

嘩成三千蚊
妹妹仔出晒水

打錯,係500銀

其實成3k先中係好撚過份

GBF成6000先有

三千追一隻角

呢次 EVENT唔抽都得, 真係有錢

加油

課金驚係咁架啦

唔係限定咩？

黑起上黎唔中就唔中 要停手
等轉運先10抽仲好
sh到轉運

唔抽點知幾時轉

抽極都無4星龍。。

用免費10連試下運 有5星咪轉運
無咪停手 sh下次

哈妮bb

啊 無課但好撚想追條4星龍

錯有5星出姐係你已經有左啲運

悠木B wo唔係唔抽呀

我中第二條波菜啊

忍手 槍同奶都用貞德算

呢個真 上個活動用佢送果張十抽中曬莉莉同水龍

有光槍
唔識你

尋日80抽 5* 4角2龍 5護符

200抽咩都無....

link都貼撚左都仲可以貼第二張圖
唔係晒真係諗唔到其他原因

咁你可以唔駛再抽，通常抽中左之後係唔會再中任何野

今次個活動係唔係狂打特殊挑戰就得？
一次有2000惡作point
普通高級boss戰都係得幾百point

上次中左莉莉之後中多兩次莉莉

屌你老母我無中過呀

而家真係鳩打都2mins內

刷WAVE 4
自己追追POST

你夠餅乾咪唔打boss囉

仆街琴日3packs無中光槍之後怒升天音 宜家無曬料升光槍

屌你老母我課撚左幾多金呀

我課左三千喇，你呢

巴打有冇考慮轉會玩gbf

我都係

公平咩？火活動中火刀，暗活動中暗弓

活動張5*符係咪得3張？ 無條件+20%都幾勁

我抽左3千石

課幾千先中光槍唔算曬命啦 好慘就真

光斧世界第一

輕鬆auto到wave 4拎5千幾P

2張pt送
5張交換所

你明就好

師兄個「石」字放返大啦

其實我係曲線屌緊閪機率

收返埋啦你 圍屌你呀拿

呢度仲有人課3000幾都唔中架

射晒俾我

sor

唔係我

屌撚死你呀

3000$hkd可以買好多石
=巨量毛同體=任玩
=抽蛋=全部倒哂落海=比任玩

2分鐘小貼士：
助人用風法 2－4wave盡量拉多d怪一堆放風法清

黎啦

全副身家

下個post要叫手足們戒課金

我買figure 仲好 永遠都係到

首先要拉到怪

已經轉左風法幫人過

企係度一陣d怪已經會集中d

啲怪走開就易

新一代公廁

我去call g好過

企係度一陣AI會走埋去打

不了

幾LV?
人
龍 (5星?)
活動建
風建
法建

從來冇up過sor

去日本屌jk好過啦

是但啦 4*龍都夠做

去碌ps4 games/拎去賭仲爽

今次中暗龍嘅巴打先係贏家 為下個屬做好準備

得主線隻10%龍

3000應該屌唔到JK

依家課金都係想玩j仔姐 call g直接啲

拎去賭有機會變多變少 課金一鋪輸晒

想屌

44622777425

課金都係為左抽中個下GE刺激感覺

3000去妖怪通可以屌好多獲

張同意書未簽

你賭馬買3000蚊獨贏仲刺激

課曬158蚊蚊包先

啲石又哂落海

幾時出木任 DLLM

四葉

比個五我

60抽 咩都無
之後用送個張10抽卷中光槍 貞德

6000先中

added
ID:德克

組隊寄刀片啦屌

不過講笑好啦
真係唔好賭 贏唔到狗會架
上幾個月輸左2皮野 斬左手指戒賭了

加了

yen

寄刀片 cls

講下笑無所謂 好難戒賭 我以家每個賽馬日100蚊就算

有冇風法有位求加好友

2549 2287 055

冒簽 不安

想問個問題, 4星新光奶升唔升好
成隊缺一奶

三幻神我知錯了

又中左幾多隻菠菜

菠菜巴好耐冇見, 好掛住你

冇其他奶就升囉
始終唔覺隻GAME唔同人有咩分別

菠菜巴

😩😩

放入隊先 唔洗升環升武
主力谷主控

原來上面個number係好友id黎
咁鬼靚, 我仲以為咩暗號黎
今晚add thanks

長掛風法78176019531

巴打打算加入三幻神之列?

重要6000蚊一樣活動5星卡都無 痴撚線

張卡被盜用
cut左張卡佢

真係有人打算用課換肝

最後為3518
打上去先

上次利利3000蚊已經中晒啲野😩

中左合作隻奶同武藏

無人用奶
無食評

原來已經課咗9000

武藏都好啦

70抽得奶，武藏同幾張5*卡 隻奶同其他奶真係無分別

課到中=課金
課唔中=捐款

好過無嘅心態
練隻苦雷曼玩玩

5星暗龍

信用卡課金真係會越課越多

中左兩條 無撚用咁

下次咪一野出隻40%攻5星暗龍
呢隻20%仲可以做咩

抽到兩隻

苦雷曼係咪雷曼苦主

再中多3條睇睇 反正都係

課課下發現原來已經課左幾千蚊 下次買gift card算

哈哈 我都係剛剛先知自己個id好記

咩關最多朱古力?

你pending滿咗add唔到

暗龍冇力既 出條新龍即刻俾人吊打啦

出條新4星吊打

每次出技都諗住D錢

今日係咪痴撚左線...
E+好想要光槍每夠150石就抽
今日單抽左3下 用左450石
中左2張活動5星卡...好想要角/龍呀

風法+1
73293634966

收手啦
雖然光槍大波吊帶

岩岩個下抽個陣兩條金龍企係身邊 仲諗住今次仲唔係中角
點知又係給糖搗蛋給糖

點忍呀... 光槍又靚又大波又瘦又吊帶 屌

佢係臭雞

儲夠十連先好抽
我單抽無出過好野 連張靚既4星都無
莉莉80抽齊一套 龍角符
萬性節20抽中3隻活動角 2條活動4星龍 1張5星活動符 附送多條5星暗龍

再試試

仲有紅都面晒

出多d西爾琪依類重機槍就岩

幾經辛苦抽到光槍之後 我終於可以繼續迫害光斧了

光斧正肥閪正公廁比狗屌！

正到 3隻光槍+暗龍+符...

唔知好彩定唔好彩... 唉
之前已經儲左8下10抽得1張5星符+1隻利維坦
仲要本身已經有利維坦 80抽得1重覆龍+1符 好撚黑 唉屌

同我打!

每1次單抽中5星
就有其他人96抽唔中5星

問題係而家個風 光斧>光槍
要靠巴打破一破風

識唔識計數 係24個咋

仆晒啲曬命狗 好舒服

見各位sh黨都已經離我而去收哂皮
我都用10抽卷抽返d活動符返黎算

拎光斧同光槍打場光帝分勝負
我諗光槍應該贏幾條街

單體英同AOE 英比乜鳩
ON99

係wo!
我都巴打你清醒

次次用愛德華入人場
硬係覺得佢地想踢我
不過我戰力仲高過佢地先照開

27抽收皮中

上黎集氣

抽中咩唔洗話我知

SH黨個個爆死變左Seven Head啦

我仲SH緊

直正STRONG HOLD只得一個
2萬晶石bro

我都係抽左張10連券同1500石咋

40抽喇屌

以為巴打棄左驚

多左幾多隻菠菜

Add左

掛風法好定掛光斧好

我全都要(杯麵版).jpg

抽中 抽唔中都唔使話我地知

留名4條4突菠菜

你地班仆街

你改做菠菜四葉算啦

今個pool好伏
我課兩pack加本身儲左7500石再加十幾張券
都係兩條5星暗龍

滿滿突>>>>>>>>>>>>>0突
好似係咁

我地去玩gbf啦

打活動 光斧清頭4關我諗無邊隻夠佢快
2刀可以死幾隻

光槍抽唔中 有咩技都費時睇

呢期活動迫害唔到光斧 拍片都係用光斧加新龍過 今次點都要比佢威

可唔可以將5星暗龍改做4星
將4星悠木b改5星

44050195020 掛冰/風法 自加好友

都改變唔到佢係肥雞嘅事實

用斧儲龍條好撚慢
打BOSS 比較弱

塊面真係好肥婆

諗起張rotation control fail個張肥婆圖

記唔記得口訣？莉莉係公廁，光斧係肥雞！

今次抽唔中都冇問題
我冇光屬用水劍過WAVE5
個人覺得水劍用落最順手

抽到4張P分+50% 輕鬆200%

莉莉 火短都係公廁

雖然我都有份迫害佢 但係我覺得佢閪面好撚正 你地唔屌比晒我屌

即係邊張？

我玩完比你OK?

隨便

今個活動D毛冇咩用

任爸聽到心聲，所以唔協力了

This

毛冇用咪可以打其他野
不知幾好

is

0突50%
滿突100%

50%VS 25%

課長卡

幾環咩lv呀

水劍清怪打王都勁

土豪4張滿突400%

水劍清怪唔夠快
係打王勁
不過不失

滿突到400%個D係追角追到灰
成手都係卡

成20張 CLS

前方1001高能注意

你地成活動城堡幾多lv?

1999

你地活動城堡幾多lv?

1001警告

屌你無人敢留言